# Stationeers translation file generated by martian

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeFloorGrating1']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Floor Grating1"
msgstr "합성 그레이팅 바닥 1"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicSwitch2']
msgctxt "Things"
msgid "Switch"
msgstr "스위치"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicMathUnary']
msgctxt "Things"
msgid "Math Unary"
msgstr "단항 수학 로직"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRecycler']
msgctxt "Things"
msgid "Recycler"
msgstr "재생처리기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitRecycler']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Recycler)"
msgstr "조립킷 (재생처리기)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCableAnalyser']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Cable Analyzer)"
msgstr "조립킷 (전선 분석기)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableAnalysizer']
msgctxt "Things"
msgid "Cable Analyzer"
msgstr "전선 분석기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicDial']
msgctxt "Things"
msgid "Dial"
msgstr "다이얼"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleLED1x2']
msgctxt "Things"
msgid "LED Display (Medium)"
msgstr "LED 화면 (중형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleLED1x3']
msgctxt "Things"
msgid "LED Display (Large)"
msgstr "LED 화면 (대형)"

#: /Language/Things/Record[Key='NpcChick']
msgctxt "Things"
msgid "Chick"
msgstr "병아리"

#: /Language/Things/Record[Key='NpcChicken']
msgctxt "Things"
msgid "Chicken"
msgstr "닭"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicSkeleton']
msgctxt "Things"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBeacon']
msgctxt "Things"
msgid "Beacon"
msgstr "신호기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitBeacon']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Beacon)"
msgstr "조립킷 (신호기)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTankBig']
msgctxt "Things"
msgid "Large Tank"
msgstr "대형 탱크"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPotato']
msgctxt "Things"
msgid "Potato"
msgstr "감자"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemTomato']
msgctxt "Things"
msgid "Tomato"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGasGenerator']
msgctxt "Things"
msgid "Gas Fuel Generator"
msgstr "가스 연료 발전기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitGasGenerator']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Gas Fuel Generator)"
msgstr "조립킷 (가스 연료 발전기)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGPR']
msgctxt "Things"
msgid "Ground Penetrating Radar (GPR)"
msgstr "지표 투과 레이더 (GPR)"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeOreScanner']
msgctxt "Things"
msgid "Cartridge (Ore Scanner)"
msgstr "카트리지 (광물 탐지기)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPotatoBaked']
msgctxt "Things"
msgid "Baked Potato"
msgstr "구운 감자"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemTomatoSoup']
msgctxt "Things"
msgid "Tomato Soup"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSoyOil']
msgctxt "Things"
msgid "Soy Oil"
msgstr "콩 기름"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFries']
msgctxt "Things"
msgid "Fries"
msgstr "튀김"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCornerH3']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Cable (3-Way Corner)"
msgstr "고압선 (모서리 3방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCornerH4']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Cable (4-Way Corner)"
msgstr "고압선 (모서리 십자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCorner4HBurnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Heavy Cable (4-Way Corner)"
msgstr "타버린 고압선 (모서리 십자)"

#: /Language/Things/Record[Key='PortableSolarPanel']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Solar Panel"
msgstr "휴대용 태양광 발전기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction5']
msgctxt "Things"
msgid "Cable (5-Way Junction)"
msgstr "전선 (5방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCorner4']
msgctxt "Things"
msgid "Cable (4-Way Corner)"
msgstr "전선 (모서리 십자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCorner4Burnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (4-Way Corner)"
msgstr "타버린 전선 (모서리 십자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction5Burnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (5-Way Junction)"
msgstr "타버린 전선 (5방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionH5']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Cable (5-Way Junction)"
msgstr "고압선 (5방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionH5Burnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Heavy Cable (5-Way Junction)"
msgstr "타버린 고압선 (5방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='WallFrameCornerCut']
msgctxt "Things"
msgid "Frame (Corner Cut)"
msgstr "구조물 (모서리)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFlagSmall']
msgctxt "Things"
msgid "Small Flag"
msgstr "작은 깃발"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlagSmall']
msgctxt "Things"
msgid "Small Flag Kit"
msgstr "작은 깃발 조립킷"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingAngled']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Angled)"
msgstr "합성 판넬 (경사형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingAngledCorner']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Angled Corner)"
msgstr "합성 판넬 (경사형 모서리)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingAngledCornerLong']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Long Angled Corner)"
msgstr "합성 판넬 (긴 경사형 모서리)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingAngledLong']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Long Angled)"
msgstr "합성 판넬 (긴 경사형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingCylindrical']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Cylindrical)"
msgstr "합성 판넬 (원통형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingCylindricalPanel']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Cylindrical Panel)"
msgstr "합성 판넬 (원통형 패널)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingSphericalCorner']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Spherical Corner)"
msgstr "합성 판넬 (구형 모서리)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingSphericalCap']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Spherical Cap)"
msgstr "합성 판넬 (구형 패널)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingSpherical']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Spherical)"
msgstr "합성 판넬 (구형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingRoundedCorner']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Rounded Corner)"
msgstr "합성 판넬 (원형 모서리)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingRounded']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Rounded)"
msgstr "합성 판넬 (원형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingPanel']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Panel)"
msgstr "합성 판넬 (패널)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCompositeCladding']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Cladding)"
msgstr "조립킷 합성 판넬"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeCladdingAngledCornerLongR']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Cladding (Long Angled Mirrored Corner)"
msgstr "합성 판넬 (긴 경사형 모서리 대칭)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureDockPortSide']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Dock Port Side"
msgstr "구조물 도킹 포트 측면"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitDockingPort']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Docking Port)"
msgstr "조립킷 도킹 포트"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureDockShipSide']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Dock Ship Side"
msgstr "구조물 도킹 포트 측면"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLightLong']
msgctxt "Things"
msgid "Wall Light (Long)"
msgstr "조명 (긴형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLightLongAngled']
msgctxt "Things"
msgid "Wall Light (Long Angled)"
msgstr "조명 (긴경사형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLightLongWide']
msgctxt "Things"
msgid "Wall Light (Long Wide)"
msgstr "조명 (와이드형)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardAdvancedAirlockControl']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard Advanced Airlock Control"
msgstr "회로판 고급 에어락 제어"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitOrganicsPrinter']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Organics Printer)"
msgstr "조립킷 (유기물 프린터)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureOrganicsPrinter']
msgctxt "Things"
msgid "Organics Printer"
msgstr "유기물 프린터"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWindowIron']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Composite Window Iron"
msgstr "철재 합성 창문"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicButton']
msgctxt "Things"
msgid "Button"
msgstr "버튼"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeFloorGrating2']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Floor Grating2"
msgstr "합성 그레이팅 바닥 2"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeFloorGrating2']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Composite Floor Grating2"
msgstr "합성 그레이팅 바닥 2"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeFloorGrating3']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Composite Floor Grating3"
msgstr "합성 그레이팅 바닥 3"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeFloorGrating4']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Composite Floor Grating4"
msgstr "합성 그레이팅 바닥 4"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWallPanels']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Wall Panels)"
msgstr "조립킷 벽 패널"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWallPanelling1']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Composite Wall Panelling1"
msgstr "합성 벽 판넬 1"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCompositeFloorGrating']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Floor Grating)"
msgstr "조립킷 합성 그레이팅 바닥"

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeRollCover']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Roll Cover"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLadder']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Ladder)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFrameCornerCut']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Frame Corner Cut"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling1']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling1"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling2']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling2"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling3']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling3"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling4']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling4"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling5']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling5"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling6']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling6"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling7']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling7"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling8']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling8"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling9']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling9"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling10']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling10"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling11']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling11"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling12']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling12"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling13']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling13"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling14']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling14"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling15']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling15"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling16']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling16"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling17']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling17"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling18']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling18"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling19']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling19"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling20']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling20"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CompositeWallPanelling21']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Panelling21"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='Corner1']
msgctxt "Things"
msgid "Corner1"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallFlat']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Flat"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallArch']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Arch"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallArchArrow']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Arch Arrow"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallArchPlating']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Arch Plating"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallArchTwoTone']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Arch Two Tone"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallGeometryCorner']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Geometry Corner"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallGeometryStreight']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Geometry Streight"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallGeometryT']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Geometry T"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPaddedArch']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Padded Arch"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPaddedArchLightsFittings']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Padded Arch Lights Fittings"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPadding']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Padding"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPaddingArchVent']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Padding Arch Vent"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPaddingLightFitting']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Padding Light Fitting"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPaddingThin']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Padding Thin"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallPlating']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Plating"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallSimple']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Simple"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallSmallPanels']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Small Panels"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallLargePanel']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Large Panel"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallSmallPanelsAndHatch']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Small Panels And Hatch"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallSmallPanelsArrow']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Small Panels Arrow"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallSmallPanelsMonoChrome']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Small Panels Mono Chrome"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallSmallPanelsTwoTone']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Small Panels Two Tone"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallLargePanelArrow']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Wall Large Panel Arrow"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWallArch']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Arched Wall)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWallFlat']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Flat Wall)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWallGeometry']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Geometric Wall)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWallPadded']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Padded Wall)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLadder']
msgctxt "Things"
msgid "Ladder"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeGuide']
msgctxt "Things"
msgid "Cartridge (Guide)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeCrossJunction4']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (4-Way Corner)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemAuthoringTool']
msgctxt "Things"
msgid "Item Authoring Tool"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRocketEngineDestroyed']
msgctxt "Things"
msgid "Rocket Engine (Destroyed)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWreckageConstructor']
msgctxt "Things"
msgid "Debug Wreckage Constructor"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWreckage1']
msgctxt "Things"
msgid "Wreckage"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWreckage2']
msgctxt "Things"
msgid "Wreckage"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWreckage3']
msgctxt "Things"
msgid "Wreckage"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWreckage4']
msgctxt "Things"
msgid "Wreckage"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeAccessController']
msgctxt "Things"
msgid "Cartridge (Access Controller)"
msgstr "Cartridge {Access Controller}"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardBlack']
msgctxt "Things"
msgid "Access Card (Black)"
msgstr "Access Card (Black)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardBlue']
msgctxt "Things"
msgid "Access Card (Blue)"
msgstr "Access Card (Blue)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardBrown']
msgctxt "Things"
msgid "Access Card (Brown)"
msgstr "Access Card (Brown)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardGray']
msgctxt "Things"
msgid "Access Card (Gray)"
msgstr "Access Card (Gray)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardGreen']
msgctxt "Things"
msgid "Access Card (Green)"
msgstr "Access Card (Green)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardKhaki']
msgctxt "Things"
msgid "Access Card (Khaki)"
msgstr "Access Card (Khaki)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardOrange']
msgctxt "Things"
msgid "Access Card (Orange)"
msgstr "Access Card (Orange)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardPink']
msgctxt "Things"
msgid "Access Card (Pink)"
msgstr "Access Card (Pink)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardPurple']
msgctxt "Things"
msgid "Access Card (Purple)"
msgstr "Access Card (Purple)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardRed']
msgctxt "Things"
msgid "Access Card (Red)"
msgstr "Access Card (Red)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardWhite']
msgctxt "Things"
msgid "Access Card (White)"
msgstr "Access Card (White)"

#: /Language/Things/Record[Key='AccessCardYellow']
msgctxt "Things"
msgid "Access Card (Yellow)"
msgstr "Access Card (Yellow)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSecurityPrinter']
msgctxt "Things"
msgid "Security Printer"
msgstr "Structure Security Printer"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSecurityPrinter']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Security Printer)"
msgstr "Kit (Security Printer)"

#: /Language/Things/Record[Key='Handgun']
msgctxt "Things"
msgid "Handgun"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemAmmoBox']
msgctxt "Things"
msgid "Ammo Box"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='HandgunMagazine']
msgctxt "Things"
msgid "Handgun Magazine"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='SMGMagazine']
msgctxt "Things"
msgid "SMG Magazine"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='FireArmSMG']
msgctxt "Things"
msgid "Fire Arm SMG"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureElectrolyzer']
msgctxt "Things"
msgid "Electrolyzer"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureElevatorShaft']
msgctxt "Things"
msgid "Elevator Shaft"
msgstr "Elevator Shaft"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitElevator']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Elevator)"
msgstr "Kit (Elevator)"

#: /Language/Things/Record[Key='ElevatorCarrage']
msgctxt "Things"
msgid "Elevator"
msgstr "Elevator"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureElevatorLevelFront']
msgctxt "Things"
msgid "Elevator Level"
msgstr "Elevator Level"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCrateMount']
msgctxt "Things"
msgid "Container Mount"
msgstr "Container Mount"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCrateMount']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Container Mount)"
msgstr "Kit (Container Mount)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicMirror']
msgctxt "Things"
msgid "Logic Mirror"
msgstr "Logic Mirror"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardHashDisplay']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard (Hash Display)"
msgstr "Circuitboard (Hash Display)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureHydroponicsStation']
msgctxt "Things"
msgid "Hydroponics Station"
msgstr "Hydroponics Station"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitHydroponicStation']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Hydroponic Station)"
msgstr "Kit (Hydroponics Station)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureDiodeSlide']
msgctxt "Things"
msgid "Diode Slide"
msgstr "Diode Slide"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterSmart']
msgctxt "Things"
msgid "Gas Canister (Smart)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeConfiguration']
msgctxt "Things"
msgid "Cartridge (Configuration)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCrate']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Crate)"
msgstr "Kit (Crate)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardGraphDisplay']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard (Graph Display)"
msgstr "Circuitboard (Graph Display)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitMotherShipCore']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Mothership)"
msgstr "Kit (Mothership)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemDynamicScrubber']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Portable Scrubber)"
msgstr "Kit (Portable Scrubber)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemDynamicAirCon']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Portable Air Conditioner)"
msgstr "Kit (Portable Air Conditioner)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitPipeValve']
msgctxt "Things"
msgid "Item Kit Pipe Valve"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitDynamicGenerator']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Portable Generator)"
msgstr "Kit (Portable Generator)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureVendingMachine']
msgctxt "Things"
msgid "Vending Machine"
msgstr "Vending Machine"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitVendingMachine']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Vending Machine)"
msgstr "Kit (Vending Machine)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicSlotReader']
msgctxt "Things"
msgid "Slot Reader"
msgstr "Slot Reader"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicBatchReader']
msgctxt "Things"
msgid "Batch Reader"
msgstr "Batch Reader"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicReagentReader']
msgctxt "Things"
msgid "Reagent Reader"
msgstr "Reagent Reader"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHardSuit']
msgctxt "Things"
msgid "Hardsuit"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHardsuitHelmet']
msgctxt "Things"
msgid "Hardsuit Helmet"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWearLamp']
msgctxt "Things"
msgid "Headlamp"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTurbineGenerator']
msgctxt "Things"
msgid "Turbine Generator"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitTurbineGenerator']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Turbine Generator)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentSilver']
msgctxt "Things"
msgid "Silver Powder"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentPotassiumIodide']
msgctxt "Things"
msgid "Potassium Iodide Powder"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentInvar']
msgctxt "Things"
msgid "Invar Powder"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentElectrum']
msgctxt "Things"
msgid "Electrum Powder"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentGold']
msgctxt "Things"
msgid "Gold Powder"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureUnloader']
msgctxt "Things"
msgid "Unloader"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentFenoxitone']
msgctxt "Things"
msgid "Fenoxitone Powder"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePlatformLadderOpen']
msgctxt "Things"
msgid "Ladder Platform"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLadderEnd']
msgctxt "Things"
msgid "Ladder End"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLockerSmall']
msgctxt "Things"
msgid "Locker (Small)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicBatchSlotReader']
msgctxt "Things"
msgid "Batch Slot Reader"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardAdvAirlockControl']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard (Advanced Airlock)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitPressurePlate']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Trigger Plate)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePressurePlateLarge']
msgctxt "Things"
msgid "Trigger Plate (Large)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePressurePlateMedium']
msgctxt "Things"
msgid "Trigger Plate (Medium)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePressurePlateSmall']
msgctxt "Things"
msgid "Trigger Plate (Small)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitDynamicCanister']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Portable Tank)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlowerBlue']
msgctxt "Things"
msgid "Flower (Blue)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlowerOrange']
msgctxt "Things"
msgid "Flower (Orange)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlowerRed']
msgctxt "Things"
msgid "Flower (Red)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlowerYellow']
msgctxt "Things"
msgid "Flower (Yellow)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='AppliancePaintMixer']
msgctxt "Things"
msgid "Paint Mixer"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentColorBlue']
msgctxt "Things"
msgid "Color Dye (Blue)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentCarbon']
msgctxt "Things"
msgid "Carbon Powder"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentColorGreen']
msgctxt "Things"
msgid "Color Dye (Green)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentColorOrange']
msgctxt "Things"
msgid "Color Dye (Orange)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentColorRed']
msgctxt "Things"
msgid "Color Dye (Red)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ReagentColorYellow']
msgctxt "Things"
msgid "Color Dye (Yellow)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlowerGreen']
msgctxt "Things"
msgid "Flower (Green)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterCarbonDioxideL']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Filter (Carbon Dioxide)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterCarbonDioxideM']
msgctxt "Things"
msgid "Medium Filter (Carbon Dioxide)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterNitrogenL']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Filter (Nitrogen)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterNitrogenM']
msgctxt "Things"
msgid "Medium Filter (Nitrogen)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterOxygenL']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Filter (Oxygen)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterOxygenM']
msgctxt "Things"
msgid "Medium Filter (Oxygen)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterPollutantsL']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Filter (Pollutants)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterPollutantsM']
msgctxt "Things"
msgid "Medium Filter (Pollutants)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterVolatilesL']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Filter (Volatiles)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterVolatilesM']
msgctxt "Things"
msgid "Medium Filter (Volatiles)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterWaterL']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Filter (Water)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterWaterM']
msgctxt "Things"
msgid "Medium Filter (Water)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMushroom']
msgctxt "Things"
msgid "Mushroom"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPumpkin']
msgctxt "Things"
msgid "Pumpkin"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemRice']
msgctxt "Things"
msgid "Rice"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPumpkinPie']
msgctxt "Things"
msgid "Pumpkin Pie"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHardBackpack']
msgctxt "Things"
msgid "Hardsuit Backpack"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHardJetpack']
msgctxt "Things"
msgid "Hardsuit Jetpack"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicHydroponics']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Hydroponics"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitDynamicHydroponics']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Portable Hydroponics)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureKlaxon']
msgctxt "Things"
msgid "Klaxon Speaker"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSpeaker']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Speaker)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeOreScannerColor']
msgctxt "Things"
msgid "Cartridge (Ore Scanner (Color))"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicWriterSwitch']
msgctxt "Things"
msgid "Logic Writer Switch"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='MotherboardProgrammableChip']
msgctxt "Things"
msgid "Motherboard (IC Editor)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLogicCircuit']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (IC Housing)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCircuitHousing']
msgctxt "Things"
msgid "IC Housing"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIntegratedCircuit10']
msgctxt "Things"
msgid "Integrated Circuit (IC10)"
msgstr ""

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicBatchWriter']
msgctxt "Things"
msgid "Batch Writer"
msgstr "일괄 작성 로직"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSolarPanelDual']
msgctxt "Things"
msgid "Solar Panel"
msgstr "태양광 발전기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleLED5Large']
msgctxt "Things"
msgid "LED Display (Medium)"
msgstr "LED 화면 (중형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSign2x1']
msgctxt "Things"
msgid "Sign 2x1"
msgstr "표지 2x1"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSign1x1']
msgctxt "Things"
msgid "Sign 1x1"
msgstr "표지 1x1"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleLED8Large']
msgctxt "Things"
msgid "LED Display (Large)"
msgstr "LED 화면 (대형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleLED5']
msgctxt "Things"
msgid "LED Display (Small)"
msgstr "LED 화면 (소형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicDisplay5']
msgctxt "Things"
msgid "LED Display (Small)"
msgstr "LED 화면 (소형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicMinMax']
msgctxt "Things"
msgid "Logic Min/Max"
msgstr "최저/최대 로직"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicSwitch']
msgctxt "Things"
msgid "Lever"
msgstr "레버"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLogicSwitch']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Logic Switch)"
msgstr "조립킷 (스위치 로직)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLogicInputOutput']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Logic I/O)"
msgstr "조립킷 (입출력 로직)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLogicMemory']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Logic Memory)"
msgstr "조립킷 (메모리 로직)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLogicProcessor']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Logic Processor)"
msgstr "조립킷 (연산 로직)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicCompare']
msgctxt "Things"
msgid "Logic Compare"
msgstr "비교 로직"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicSelect']
msgctxt "Things"
msgid "Logic Select"
msgstr "선택 로직"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicWriter']
msgctxt "Things"
msgid "Logic Writer"
msgstr "작성 로직"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicMath']
msgctxt "Things"
msgid "Logic Math"
msgstr "수학 로직"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicMemory']
msgctxt "Things"
msgid "Logic Memory"
msgstr "메모리 로직"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicReader']
msgctxt "Things"
msgid "Logic Reader"
msgstr "읽기 로직"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLogic']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Logic Unit)"
msgstr "조립킷 (로직 유닛)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLogicUnit']
msgctxt "Things"
msgid "Logic Unit"
msgstr "로직 유닛"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTransformerSmallReversed']
msgctxt "Things"
msgid "Transformer (Small)"
msgstr "변압기 (소형)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitToolManufactory']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Tool Manufactory)"
msgstr "조립킷 (공구 제작기)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureToolManufactory']
msgctxt "Things"
msgid "Tool Manufactory"
msgstr "공구 제작기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBeacon']
msgctxt "Things"
msgid "Tracking Beacon"
msgstr "신호기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasSensor']
msgctxt "Things"
msgid "Gas Sensor"
msgstr "가스 감지기"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeTracker']
msgctxt "Things"
msgid "Cartridge (Tracker)"
msgstr "카트리지 (추적기)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitStacker']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Stacker)"
msgstr "조립킷 (묶음장치)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSorter']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Sorter)"
msgstr "조립킷 (분류장치)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitHydraulicPipeBender']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Hydraulic Pipe Bender)"
msgstr "조립킷 (유압식 배관 벤더)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureHydraulicPipeBender']
msgctxt "Things"
msgid "Hydraulic Pipe Bender"
msgstr "유압식 배관 벤더"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitArcFurnace']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Arc Furnace)"
msgstr "조립킷 (전기 용광로)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitBlastDoor']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Blast Door)"
msgstr "조립킷 (방폭문)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitAutolathe']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Autolathe)"
msgstr "조립킷 (자동선반)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitDoor']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Door)"
msgstr "조립킷 (문)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitElectronicsPrinter']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Electronics Printer)"
msgstr "조립킷 (전자 프린터)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitEngineLarge']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Engine Large)"
msgstr "조립킷 (대형 엔진)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitEngineMedium']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Engine Medium)"
msgstr "조립킷 (중형 엔진)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitEngineSmall']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Engine Small)"
msgstr "조립킷 (소형 엔진)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitLocker']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Locker)"
msgstr "조립킷 (사물함)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSolidGenerator']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Solid Generator)"
msgstr "조립킷 (고체연료 발전기)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSuitStorage']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Suit Storage)"
msgstr "조립킷 (슈트 거치대)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitTransformerSmall']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Transformer Small)"
msgstr "조립킷 (소형 변압기)"

#: /Language/Things/Record[Key='Cube']
msgctxt "Things"
msgid "Cube"
msgstr "큐브"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCube']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Cube)"
msgstr "조립킷 (큐브)"

#: /Language/Things/Record[Key='SpawnPoint']
msgctxt "Things"
msgid "Spawn Point"
msgstr "부활 위치"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStorageLocker']
msgctxt "Things"
msgid "Locker"
msgstr "사물함"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWallIron']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Iron Wall)"
msgstr "조립킷 (철재 벽)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallIron']
msgctxt "Things"
msgid "Iron Wall"
msgstr "철재 벽"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemOxite']
msgctxt "Things"
msgid "Ice (Oxite)"
msgstr "얼음 (Oxite)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemVolatiles']
msgctxt "Things"
msgid "Ice (Volatiles)"
msgstr "얼음 (Volatiles)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureElectronicsPrinter']
msgctxt "Things"
msgid "Electronics Printer"
msgstr "전자 프린터"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCerealBar']
msgctxt "Things"
msgid "Cereal Bar"
msgstr "시리얼 바"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFern']
msgctxt "Things"
msgid "Fern"
msgstr "고사리"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSiliconIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Silicon)"
msgstr "주괴 (실리콘)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSiliconOre']
msgctxt "Things"
msgid "Ore (Silicon)"
msgstr "광물 (실리콘)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemAngleGrinder']
msgctxt "Things"
msgid "Angle Grinder"
msgstr "그라인더"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSoybean']
msgctxt "Things"
msgid "Soybean"
msgstr "콩"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureDiode']
msgctxt "Things"
msgid "LED"
msgstr "LED"

#: /Language/Things/Record[Key='ApplianceChemistryStation']
msgctxt "Things"
msgid "Chemistry Station"
msgstr "화학 실험기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSolderIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Solder)"
msgstr "주괴 (연납)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemConstantanIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Constantan)"
msgstr "주괴 (콘스탄탄)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemInvarIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Invar)"
msgstr "주괴 (인바)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemNickelIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Nickel)"
msgstr "주괴 (니켈)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemLeadIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Lead)"
msgstr "주괴 (납)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSilverIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Silver)"
msgstr "주괴 (은)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemElectrumIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Electrum)"
msgstr "주괴 (일렉트럼)"

#: /Language/Things/Record[Key='WeaponRifleEnergy']
msgctxt "Things"
msgid "Energy Rifle"
msgstr "에너지 소총"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemLeadOre']
msgctxt "Things"
msgid "Ore (Lead)"
msgstr "광물 (납)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemNickelOre']
msgctxt "Things"
msgid "Ore (Nickel)"
msgstr "광물 (니켈)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSilverOre']
msgctxt "Things"
msgid "Ore (Silver)"
msgstr "광물 (은)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIronSheets']
msgctxt "Things"
msgid "Iron Sheets"
msgstr "철 판"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIronFrames']
msgctxt "Things"
msgid "Iron Frames"
msgstr "철재 구조물"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFrameIron']
msgctxt "Things"
msgid "Iron Frame"
msgstr "철재 구조물"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCableCoilHeavy']
msgctxt "Things"
msgid "Cable Coil (Heavy)"
msgstr "전선 (고압)"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeElectronicReader']
msgctxt "Things"
msgid "Cartridge (eReader)"
msgstr "카트리지 (전자책)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitPipe']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Pipe)"
msgstr "건축물 조립킷 (배관)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitFabrication']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Fabrication)"
msgstr "건축물 조립킷 (구조물)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureAutolathe']
msgctxt "Things"
msgid "Autolathe"
msgstr "자동선반"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureArcFurnace']
msgctxt "Things"
msgid "Arc Furnace"
msgstr "전기 용광로"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteWindow']
msgctxt "Things"
msgid "Chute (Window)"
msgstr "물류관 (유리창형)"

#: /Language/Things/Record[Key='WeaponPistolEnergy']
msgctxt "Things"
msgid "Energy Pistol"
msgstr "피스톨 에너지 건"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTransformerSmall']
msgctxt "Things"
msgid "Transformer (Small)"
msgstr "변압기 (소형)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitTransformer']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Transformer)"
msgstr "조립킷 (변압기)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTransformer']
msgctxt "Things"
msgid "Transformer"
msgstr "변압기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableFuse100k']
msgctxt "Things"
msgid "Fuse (100kW)"
msgstr "퓨즈 (100kW)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableFuse50k']
msgctxt "Things"
msgid "Fuse (50kW)"
msgstr "퓨즈 (50kW)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableFuse5k']
msgctxt "Things"
msgid "Fuse (5kW)"
msgstr "퓨즈 (5kW)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableFuse1k']
msgctxt "Things"
msgid "Fuse (1kW)"
msgstr "퓨즈 (1kW)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCornerH']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Cable (Corner)"
msgstr "고압선 (곡선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCornerHBurnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (Corner) "
msgstr "타버린 고압선 (곡선) "

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionHBurnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (Junction)"
msgstr "타버린 고압선 (T자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableStraightHBurnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (Straight)"
msgstr "타버린 고압선 (직선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction4HBurnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (4-Way Junction)"
msgstr "타버린 고압선 (십자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction6HBurnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (6-Way Junction)"
msgstr "타버린 고압선 (6방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionH']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Cable (3-Way Junction)"
msgstr "고압선 (T자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionH4']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Cable (4-Way Junction)"
msgstr "고압선 (십자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionH6']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Cable (6-Way Junction)"
msgstr "고압선 (6방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableStraightH']
msgctxt "Things"
msgid "Heavy Cable (Straight)"
msgstr "고압선 (직선)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCableFuse']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Cable Fuses)"
msgstr "건축물 조립킷 (전선 퓨즈)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitGenerator']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Generator)"
msgstr "건축물 조립킷 (발전기)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSolidFuelGenerator']
msgctxt "Things"
msgid "Generator (Solid Fuel)"
msgstr "발전기 (고체 연료)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunctionBurnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (Junction)"
msgstr "타버린 전선 (T자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction6Burnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (6-Way Junction)"
msgstr "타버린 전선 (6방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction4Burnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (4-Way Junction)"
msgstr "타버린 전선 (십자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCornerBurnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (Corner)"
msgstr "타버린 전선 (곡선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCorner3Burnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (3-Way Corner)"
msgstr "타버린 전선 (모서리 3방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableStraightBurnt']
msgctxt "Things"
msgid "Burnt Cable (Straight)"
msgstr "타버린 전선 (직선)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWasteIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Waste)"
msgstr "주괴 (폐기물)"

#: /Language/Things/Record[Key='WeaponTorpedo']
msgctxt "Things"
msgid "Torpedo"
msgstr "어뢰"

#: /Language/Things/Record[Key='WeaponEnergy']
msgctxt "Things"
msgid "Weapon Energy"
msgstr "에너지 건"

#: /Language/Things/Record[Key='UniformOrangeJumpSuit']
msgctxt "Things"
msgid "Jump Suit (Orange)"
msgstr "점프 슈트 (오렌지색)"

#: /Language/Things/Record[Key='UniformCommander']
msgctxt "Things"
msgid "Uniform Commander"
msgstr "지휘관 제복"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallLight']
msgctxt "Things"
msgid "Wall Light"
msgstr "벽면 조명"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallHeater']
msgctxt "Things"
msgid "Wall Heater"
msgstr "벽면 가열기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureWallCooler']
msgctxt "Things"
msgid "Wall Cooler"
msgstr "벽면 냉각기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureVolumePump']
msgctxt "Things"
msgid "Volume Pump"
msgstr "압력 펌프"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureValve']
msgctxt "Things"
msgid "Valve"
msgstr "밸브"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTorpedoTube']
msgctxt "Things"
msgid "Torpedo Launcher"
msgstr "어뢰 발사기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTorpedoRack']
msgctxt "Things"
msgid "Torpedo Rack"
msgstr "어뢰 보관고"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTankSmallFuel']
msgctxt "Things"
msgid "Small Tank (Fuel)"
msgstr "소형 탱크 (연료)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTankSmallAir']
msgctxt "Things"
msgid "Small Tank (Air)"
msgstr "소형 탱크 (공기)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTankSmall']
msgctxt "Things"
msgid "Small Tank"
msgstr "소형 탱크"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureTankConnector']
msgctxt "Things"
msgid "Tank Connector"
msgstr "운반용 탱크 연결장치"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSuitStorage']
msgctxt "Things"
msgid "Suit Storage"
msgstr "슈트 거치대"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStellarAnchor']
msgctxt "Things"
msgid "Stellar Anchor"
msgstr "고정 장치"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStairs4x2']
msgctxt "Things"
msgid "Stairs"
msgstr "계단"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStackerReverse']
msgctxt "Things"
msgid "Stacker"
msgstr "묶음장치"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureStacker']
msgctxt "Things"
msgid "Stacker"
msgstr "묶음장치"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSorter']
msgctxt "Things"
msgid "Sorter"
msgstr "분류장치"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSolarPanel']
msgctxt "Things"
msgid "Solar Panel"
msgstr "태양광 발전기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureSleeper']
msgctxt "Things"
msgid "Sleeper"
msgstr "수면장치"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRTG']
msgctxt "Things"
msgid "RTG"
msgstr "RTG"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRocketEngineTiny']
msgctxt "Things"
msgid "Rocket Engine (Tiny)"
msgstr "로켓 엔진 (초소형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRocketEngineSmall']
msgctxt "Things"
msgid "Rocket Engine (Small)"
msgstr "로켓 엔진 (소형)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRocketEngine']
msgctxt "Things"
msgid "Rocket Engine"
msgstr "로켓 엔진"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureRailing']
msgctxt "Things"
msgid "Railing"
msgstr "난간"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePressureRegulator']
msgctxt "Things"
msgid "Pressure Regulator"
msgstr "배관 압력 조절기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePowerConnector']
msgctxt "Things"
msgid "Power Connector"
msgstr "전원 연결장치"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeTJunction']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (T Junction)"
msgstr "배관 (T자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeStraight']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (Straight)"
msgstr "배관 (직선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeRadiator']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe Radiator"
msgstr "배관 방열기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeMeter']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe Meter"
msgstr "배관 압력계"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeLabel']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe Label"
msgstr "배관 이름표"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeCrossJunction6']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (6-Way Junction)"
msgstr "배관 (6방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeCrossJunction5']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (5-Way Junction)"
msgstr "배관 (5방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeCrossJunction3']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (3-Way Corner)"
msgstr "배관 (모서리 3방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeCrossJunction']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (Junction)"
msgstr "배관 (십자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeCorner']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (Corner)"
msgstr "배관 (곡선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePipeAnalysizer']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe Analyser"
msgstr "배관 분석기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructurePassiveVent']
msgctxt "Things"
msgid "Passive Vent"
msgstr "자연식 환풍기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureMotionSensor']
msgctxt "Things"
msgid "Motion Sensor"
msgstr "동작 감지기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureLocker']
msgctxt "Things"
msgid "Locker"
msgstr "사물함"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureIgniter']
msgctxt "Things"
msgid "Igniter"
msgstr "점화기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureHydroponicsTray']
msgctxt "Things"
msgid "Hydroponics Tray"
msgstr "수경재배기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGyroscope']
msgctxt "Things"
msgid "Gyroscope"
msgstr "자이로스코프"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGunTurret']
msgctxt "Things"
msgid "Gun Emplacement"
msgstr "터렛"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGlassDoor']
msgctxt "Things"
msgid "Glass Door"
msgstr "유리문"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGasTankStorage']
msgctxt "Things"
msgid "Gas Tank Storage"
msgstr "가스 주입기 저장고"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGasSensor']
msgctxt "Things"
msgid "Gas Sensor"
msgstr "가스 감지기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureGasMixer']
msgctxt "Things"
msgid "Gas Mixer"
msgstr "가스 혼합기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFurnace']
msgctxt "Things"
msgid "Furnace"
msgstr "용광로"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFrameSide']
msgctxt "Things"
msgid "Frame (Side)"
msgstr "구조물 (모서리)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFrameCorner']
msgctxt "Things"
msgid "Frame (Corner)"
msgstr "구조물 (곡선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFrame']
msgctxt "Things"
msgid "Frame"
msgstr "구조물"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFlashingLight']
msgctxt "Things"
msgid "Flashing Light"
msgstr "섬광등"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFiltration']
msgctxt "Things"
msgid "Filtration"
msgstr "필터 여과장치"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureFabricator']
msgctxt "Things"
msgid "Fabricator"
msgstr "제작기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureDigitalValve']
msgctxt "Things"
msgid "Digital Valve"
msgstr "디지털 밸브"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureDaylightSensor']
msgctxt "Things"
msgid "Daylight Sensor"
msgstr "태양광 감지기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCryoTube']
msgctxt "Things"
msgid "CryoTube"
msgstr "동면 튜브"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConveyorStraightShort']
msgctxt "Things"
msgid "Conveyor (Straight Short)"
msgstr "컨베이어 (짧은 직선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConveyorStraightLong']
msgctxt "Things"
msgid "Conveyor (Straight Long)"
msgstr "컨베이어 (긴 직선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConveyorStraight']
msgctxt "Things"
msgid "Conveyor (Straight)"
msgstr "컨베이어 (직선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConveyorRiser']
msgctxt "Things"
msgid "Conveyor (Riser)"
msgstr "컨베이어 (수직)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConveyorCorner']
msgctxt "Things"
msgid "Conveyor (Corner)"
msgstr "컨베이어 (곡선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureControlChair']
msgctxt "Things"
msgid "Control Chair"
msgstr "조종석"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleMonitor']
msgctxt "Things"
msgid "Console Monitor"
msgstr "단말기 모니터"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsoleDual']
msgctxt "Things"
msgid "Console Dual"
msgstr "단말기 (전원,데이터 분리)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureConsole']
msgctxt "Things"
msgid "Console"
msgstr "단말기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureComputer']
msgctxt "Things"
msgid "Computer"
msgstr "컴퓨터"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWindow']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Window"
msgstr "합성 창문"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWallType4']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Type4"
msgstr "합성 벽 모양4"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWallType3']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Type3"
msgstr "합성 벽 모양3"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWallType2']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Type2"
msgstr "합성 벽 모양2"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWallType1']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Type1"
msgstr "합성 벽 모양1"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWallRound']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall Round"
msgstr "합성 벽 곡면"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeWall']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Wall"
msgstr "합성 벽"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeFloorGrating']
msgctxt "Things"
msgid "Structure Composite Floor Grating"
msgstr "합성 그레이팅 바닥"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCompositeDoor']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Door"
msgstr "합성 문"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteStraight']
msgctxt "Things"
msgid "Chute (Straight)"
msgstr "물류관 (직선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteOutlet']
msgctxt "Things"
msgid "Chute Outlet"
msgstr "물류관 배출구"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteJunction']
msgctxt "Things"
msgid "Chute (Junction)"
msgstr "물류관 (T자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteInlet']
msgctxt "Things"
msgid "Chute Inlet"
msgstr "물류관 흡입구"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteCorner']
msgctxt "Things"
msgid "Chute (Corner)"
msgstr "물류관 (곡선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChuteBin']
msgctxt "Things"
msgid "Chute Bin"
msgstr "물류관 투입기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureChair']
msgctxt "Things"
msgid "Chair"
msgstr "의자"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCentrifuge']
msgctxt "Things"
msgid "Centrifuge"
msgstr "원심분리기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCamera']
msgctxt "Things"
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableStraight']
msgctxt "Things"
msgid "Cable (Straight)"
msgstr "전선 (직선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction6']
msgctxt "Things"
msgid "Cable (6-Way Junction)"
msgstr "전선 (6방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction4']
msgctxt "Things"
msgid "Cable (4-Way Junction)"
msgstr "전선 (십자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableJunction']
msgctxt "Things"
msgid "Cable (Junction)"
msgstr "전선 (T자)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCorner3']
msgctxt "Things"
msgid "Cable (3-Way Corner)"
msgstr "전선 (모서리 3방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureCableCorner']
msgctxt "Things"
msgid "Cable (Corner)"
msgstr "전선 (곡선)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBlastDoor']
msgctxt "Things"
msgid "Blast Door"
msgstr "방폭문"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBench']
msgctxt "Things"
msgid "Bench"
msgstr "벤치"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBatteryCharger']
msgctxt "Things"
msgid "Battery Cell Charger"
msgstr "배터리 셀 충전기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBattery']
msgctxt "Things"
msgid "Stationary Battery"
msgstr "스테이션 배터리"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureBackPressureRegulator']
msgctxt "Things"
msgid "Back Pressure Regulator"
msgstr "배관 압력조절기(역방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureAreaPowerControlReversed']
msgctxt "Things"
msgid "Area Power Control"
msgstr "전력 제어기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureAreaPowerControl']
msgctxt "Things"
msgid "Area Power Control"
msgstr "전력 제어기"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureAirlock']
msgctxt "Things"
msgid "Airlock"
msgstr "에어록"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureAirConditioner']
msgctxt "Things"
msgid "Air Conditioner"
msgstr "에어컨"

#: /Language/Things/Record[Key='StructureActiveVent']
msgctxt "Things"
msgid "Active Vent"
msgstr "기계식 환풍기"

#: /Language/Things/Record[Key='SpaceShuttle']
msgctxt "Things"
msgid "Space Shuttle"
msgstr "우주선"

#: /Language/Things/Record[Key='OrganLungs']
msgctxt "Things"
msgid "Human Lungs"
msgstr "인간 폐"

#: /Language/Things/Record[Key='OrganBrain']
msgctxt "Things"
msgid "Human Brain"
msgstr "인간 뇌"

#: /Language/Things/Record[Key='NpcGrounder']
msgctxt "Things"
msgid "Npc Grounder"
msgstr "Npc 생명체"

#: /Language/Things/Record[Key='NPCDummyCharacter']
msgctxt "Things"
msgid "NPC Character"
msgstr "NPC 케릭터"

#: /Language/Things/Record[Key='MothershipCore']
msgctxt "Things"
msgid "Mothership Core"
msgstr "모선 코어"

#: /Language/Things/Record[Key='MotherboardSorter']
msgctxt "Things"
msgid "Motherboard (Sorter)"
msgstr "마더보드 (분류)"

#: /Language/Things/Record[Key='MotherboardManufacturing']
msgctxt "Things"
msgid "Motherboard (Manufacturing)"
msgstr "마더보드 (제조)"

#: /Language/Things/Record[Key='MotherboardLogic']
msgctxt "Things"
msgid "Motherboard (Logic)"
msgstr "마더보드 (논리)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWrench']
msgctxt "Things"
msgid "Wrench"
msgstr "렌치"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWireCutters']
msgctxt "Things"
msgid "Wire Cutters"
msgstr "전선 절단기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWheat']
msgctxt "Things"
msgid "Wheat"
msgstr "밀"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWeldingTorch']
msgctxt "Things"
msgid "Welding Torch"
msgstr "용접 토치"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWallLight']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Lights)"
msgstr "조립킷 (조명)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWallHeater']
msgctxt "Things"
msgid "Wall Heater"
msgstr "벽면 난방기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemWallCooler']
msgctxt "Things"
msgid "Wall Cooler"
msgstr "벽면 냉방기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemUraniumOre']
msgctxt "Things"
msgid "Ore (Uranium)"
msgstr "광물 (우라늄)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemToolBelt']
msgctxt "Things"
msgid "Tool Belt"
msgstr "도구 벨트"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemTankConnector']
msgctxt "Things"
msgid "Tank Connector"
msgstr "운반용 탱크 연결장치"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemTablet']
msgctxt "Things"
msgid "Handheld Tablet"
msgstr "휴대용 태블릿"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSuitStorage']
msgctxt "Things"
msgid "Suit Storage"
msgstr "슈트 거치대"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSteelSheets']
msgctxt "Things"
msgid "Steel Sheets"
msgstr "강철 판"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSteelIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Steel)"
msgstr "주괴 (강철)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSteelFrames']
msgctxt "Things"
msgid "Steel Frames"
msgstr "강철 구조물"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanYellow']
msgctxt "Things"
msgid "Spray Paint (Yellow)"
msgstr "도색 스프레이 (노랑)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanWhite']
msgctxt "Things"
msgid "Spray Paint (White)"
msgstr "도색 스프레이 (흰색)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanRed']
msgctxt "Things"
msgid "Spray Paint (Red)"
msgstr "도색 스프레이 (빨간)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanPurple']
msgctxt "Things"
msgid "Spray Paint (Purple)"
msgstr "도색 스프레이 (보라)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanPink']
msgctxt "Things"
msgid "Spray Paint (Pink)"
msgstr "도색 스프레이 (분홍)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanOrange']
msgctxt "Things"
msgid "Spray Paint (Orange)"
msgstr "도색 스프레이 (주황)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanKhaki']
msgctxt "Things"
msgid "Spray Paint (Khaki)"
msgstr "도색 스프레이 (카키색)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanGrey']
msgctxt "Things"
msgid "Spray Paint (Grey)"
msgstr "도색 스프레이 (회색)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanGreen']
msgctxt "Things"
msgid "Spray Paint (Green)"
msgstr "도색 스프레이 (녹색)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanBrown']
msgctxt "Things"
msgid "Spray Paint (Brown)"
msgstr "도색 스프레이 (갈색)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanBlue']
msgctxt "Things"
msgid "Spray Paint (Blue)"
msgstr "도색 스프레이 (파랑)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSprayCanBlack']
msgctxt "Things"
msgid "Spray Paint (Black)"
msgstr "도색 스프레이 (검정)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSpacepack']
msgctxt "Things"
msgid "Spacepack"
msgstr "스페이스팩"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSpaceHelmet']
msgctxt "Things"
msgid "Space Helmet"
msgstr "우주 헬맷"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSpaceCleaner']
msgctxt "Things"
msgid "Space Cleaner"
msgstr "우주 청소기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemSecurityCamera']
msgctxt "Things"
msgid "Security Camera"
msgstr "보안 카메라"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemScrewdriver']
msgctxt "Things"
msgid "Screwdriver"
msgstr "스크류 드라이버"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemScanner']
msgctxt "Things"
msgid "Handheld Scanner"
msgstr "휴대용 스캐너"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemRTG']
msgctxt "Things"
msgid "R T G"
msgstr "R T G"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemRoadFlare']
msgctxt "Things"
msgid "Road Flare"
msgstr "플레어"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemReagentMix']
msgctxt "Things"
msgid "Reagent Mix"
msgstr "혼합물"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPowerConnector']
msgctxt "Things"
msgid "Power Connector"
msgstr "전원 연결장치"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeVolumePump']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe Volume Pump"
msgstr "배관 압력 펌프"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeValve']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe Valve"
msgstr "배관 밸브"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeTJunction']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (T Junction)"
msgstr "배관 (T자)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeStraight']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (Straight)"
msgstr "배관 (직선)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeRadiator']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe Radiator"
msgstr "배관 방열기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeMeter']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe Meter"
msgstr "배관 계량기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeLabel']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe Label"
msgstr "배관 이름표"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeGasMixer']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe Gas Mixer"
msgstr "배관 가스 혼합기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeDigitalValve']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe Digital Valve"
msgstr "배관 디지털 밸브"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeCrossJunction6']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (6-Way Junction)"
msgstr "배관 (6방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeCrossJunction5']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (5-Way Junction)"
msgstr "배관 (5방향)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeCrossJunction3']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (3-Way Junction)"
msgstr "배관 (십자)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeCrossJunction']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (Cross Junction)"
msgstr "배관 (T자)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeCorner']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe (Corner)"
msgstr "배관 (곡선)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPipeAnalyizer']
msgctxt "Things"
msgid "Pipe Analyser"
msgstr "배관 분석기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPillStun']
msgctxt "Things"
msgid "Pill (Paralysis)"
msgstr "알약 (마비)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPillHeal']
msgctxt "Things"
msgid "Pill (Medical)"
msgstr "알약 (의학)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPickaxe']
msgctxt "Things"
msgid "Pickaxe"
msgstr "곡괭이"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemPassiveVent']
msgctxt "Things"
msgid "Passive Vent"
msgstr "자연식 환풍기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMuffin']
msgctxt "Things"
msgid "Muffin"
msgstr "머핀"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMiningDrill']
msgctxt "Things"
msgid "Mining Drill"
msgstr "채광 드릴"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMiningBelt']
msgctxt "Things"
msgid "Mining Belt"
msgstr "채광 벨트"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemMilk']
msgctxt "Things"
msgid "Milk"
msgstr "우유"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemLightSword']
msgctxt "Things"
msgid "Light Sword"
msgstr "광선검"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemLabeller']
msgctxt "Things"
msgid "Labeller"
msgstr "라벨기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitWall']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Wall)"
msgstr "건축물 조립킷 (벽)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitTurret']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Turret)"
msgstr "조립킷 (포탑)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitTorpedoTube']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Torpedo Launcher)"
msgstr "건축물 조립킷 (어뢰 발사기)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitTank']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Tank)"
msgstr "조립킷 (소형 탱크)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitStorage']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Storage)"
msgstr "건축물 조립킷 (저장고)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitStellarAnchor']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Stellar Anchor)"
msgstr "건축물 조립킷 (공간 닻)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitStairs']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Stairs)"
msgstr "조립킷 (계단)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSolarPanel']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Solar Panel)"
msgstr "조립킷 (태양광 발전기)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSleeper']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Sleeper)"
msgstr "조립킷 (수면장치)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSign']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Sign)"
msgstr "건축물 조립킷 (표지)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitSensor']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Sensors)"
msgstr "건축물 조립킷 (감지기)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitRegulator']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Pressure Regulator)"
msgstr "건축물 조립킷 (배관 압력조절기)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitGyroscope']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Gyroscope)"
msgstr "조립킷 (자이로스코프)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitFurniture']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Furniture)"
msgstr "조립킷 (가구)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitFurnace']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Furnace)"
msgstr "조립킷 (용광로)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitFabricator']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Fabricator)"
msgstr "조립킷 (제작기)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitEngine']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Engines)"
msgstr "건축물 조립킷 (엔진)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCryoTube']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Cryo Tube)"
msgstr "건축물 조립킷 (동면 튜브)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitConveyor']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Conveyors)"
msgstr "건축물 조립킷 (컨베이어)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitConsole']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Consoles)"
msgstr "건축물 조립킷 (단말기)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitComputer']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Computer)"
msgstr "조립킷 (컴퓨터)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitChute']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Chutes)"
msgstr "건축물 조립킷 (물류관)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitCentrifuge']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Centrifuge)"
msgstr "조립킷 (원심분리기)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitBattery']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Battery)"
msgstr "조립킷 (배터리)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitAtmospherics']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Atmospherics)"
msgstr "조립킷 (대기조절장치)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemKitAirlock']
msgctxt "Things"
msgid "Kit (Airlock)"
msgstr "조립킷 (에어록)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIronOre']
msgctxt "Things"
msgid "Ore (Iron)"
msgstr "광물 (철)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIronIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Iron)"
msgstr "주괴 (철)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemInsulation']
msgctxt "Things"
msgid "Insulation"
msgstr "단열제"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIgniter']
msgctxt "Things"
msgid "Igniter"
msgstr "점화기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemIce']
msgctxt "Things"
msgid "Ice (Water)"
msgstr "얼음 (물)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHydroponicTray']
msgctxt "Things"
msgid "Hydroponic Tray"
msgstr "수경재배기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHealPill']
msgctxt "Things"
msgid "Heal Pill"
msgstr "회복약"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemHat']
msgctxt "Things"
msgid "Hat"
msgstr "모자"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGrenade']
msgctxt "Things"
msgid "Hand Grenade"
msgstr "수류탄"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGoldOre']
msgctxt "Things"
msgid "Ore (Gold)"
msgstr "광물 (금)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGoldIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Gold)"
msgstr "주괴 (금)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGlassSheets']
msgctxt "Things"
msgid "Glass Sheets"
msgstr "유리판"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasTankStorage']
msgctxt "Things"
msgid "Gas Tank Storage"
msgstr "케니스터 가스 주입기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterWater']
msgctxt "Things"
msgid "Filter (Water)"
msgstr "필터 (물)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterVolatiles']
msgctxt "Things"
msgid "Filter (Volatiles)"
msgstr "필터 (Volatiles)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterOxygen']
msgctxt "Things"
msgid "Filter (Oxygen)"
msgstr "필터 (산소)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterNitrogen']
msgctxt "Things"
msgid "Filter (Nitrogen)"
msgstr "필터 (질소)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterPollutants']
msgctxt "Things"
msgid "Filter (Pollutant)"
msgstr "필터 (오염물)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasFilterCarbonDioxide']
msgctxt "Things"
msgid "Filter (CO2)"
msgstr "필터 (CO2)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterWater']
msgctxt "Things"
msgid "Canister (Water)"
msgstr "케니스터 (물)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterOxygen']
msgctxt "Things"
msgid "Canister (Oxygen)"
msgstr "케니스터 (산소)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterNitrogen']
msgctxt "Things"
msgid "Canister (Nitrogen)"
msgstr "케니스터 (질소)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterVolatiles']
msgctxt "Things"
msgid "Canister (Volatiles)"
msgstr "케니스터 (휘발물)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterFuel']
msgctxt "Things"
msgid "Canister (Fuel)"
msgstr "케니스터 (연료)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterEmpty']
msgctxt "Things"
msgid "Canister"
msgstr "케니스터"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterPollutants']
msgctxt "Things"
msgid "Canister (Pollutants)"
msgstr "케니스터 (오염물)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemGasCanisterCarbonDioxide']
msgctxt "Things"
msgid "Canister (CO2)"
msgstr "케니스터 (CO2)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlour']
msgctxt "Things"
msgid "Flour"
msgstr "밀가루"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFlashingLight']
msgctxt "Things"
msgid "Flashing Light"
msgstr "섬광등"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFireExtinguisher']
msgctxt "Things"
msgid "Fire Extinguisher"
msgstr "소화기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemFertilizedEgg']
msgctxt "Things"
msgid "Fertilized Egg"
msgstr "유정란"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemEvaSuit']
msgctxt "Things"
msgid "Eva Suit"
msgstr "EVA 슈트"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemEggTop']
msgctxt "Things"
msgid "Egg Top"
msgstr "달걀 윗껍질"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemEggCarton']
msgctxt "Things"
msgid "Egg Carton"
msgstr "달걀 상자"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemEggBottom']
msgctxt "Things"
msgid "Egg Bottom"
msgstr "달걀 아랫껍질"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemEgg']
msgctxt "Things"
msgid "Egg"
msgstr "달걀"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemDynamite']
msgctxt "Things"
msgid "Dynamite"
msgstr "다이나마이트"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemDuctTape']
msgctxt "Things"
msgid "Duct Tape"
msgstr "공업용 테이프"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemDrill']
msgctxt "Things"
msgid "Hand Drill"
msgstr "휴대용 드릴"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemDataDisk']
msgctxt "Things"
msgid "Data Disk"
msgstr "데이터 디스크"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCrowbar']
msgctxt "Things"
msgid "Crowbar"
msgstr "쇠지렛대"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCorn']
msgctxt "Things"
msgid "Corn"
msgstr "옥수수"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCopperOre']
msgctxt "Things"
msgid "Ore (Copper)"
msgstr "광물 (구리)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCopperIngot']
msgctxt "Things"
msgid "Ingot (Copper)"
msgstr "주괴 (구리)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCompositeFloorGrating']
msgctxt "Things"
msgid "Composite Floor Grating"
msgstr "합성 그레이팅 바닥"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCoalOre']
msgctxt "Things"
msgid "Ore (Coal)"
msgstr "광물 (석탄)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemChemLightYellow']
msgctxt "Things"
msgid "Chem Light (Yellow)"
msgstr "야광봉 (황)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemChemLightWhite']
msgctxt "Things"
msgid "Chem Light (White)"
msgstr "야광봉 (백)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemChemLightRed']
msgctxt "Things"
msgid "Chem Light (Red)"
msgstr "야광봉 (적)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemChemLightGreen']
msgctxt "Things"
msgid "Chem Light (Green)"
msgstr "야광봉 (녹)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemChemLightBlue']
msgctxt "Things"
msgid "Chem Light (Blue)"
msgstr "야광봉 (청)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemCableCoil']
msgctxt "Things"
msgid "Cable Coil"
msgstr "전선"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBook']
msgctxt "Things"
msgid "Book"
msgstr "책"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBatteryCharger']
msgctxt "Things"
msgid "Battery Cell Charger"
msgstr "배터리 셀  충전기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBatteryCellNuclear']
msgctxt "Things"
msgid "Battery Cell (Nuclear)"
msgstr "배터리 셀 (핵)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBatteryCellLarge']
msgctxt "Things"
msgid "Battery Cell (Large)"
msgstr "배터리 셀 (대형)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemBatteryCell']
msgctxt "Things"
msgid "Battery Cell (Small)"
msgstr "배터리 셀 (소형)"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemAreaPowerControl']
msgctxt "Things"
msgid "Power Controller"
msgstr "전력 조절기"

#: /Language/Things/Record[Key='ItemActiveVent']
msgctxt "Things"
msgid "Active Vent"
msgstr "기계식 환풍기"

#: /Language/Things/Record[Key='GasTankAir']
msgctxt "Things"
msgid "Gas Tank (Air)"
msgstr "가스 탱크 (공기)"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityRoosterBrown']
msgctxt "Things"
msgid "Entity Rooster Brown"
msgstr "갈색 수탉"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityRoosterBlack']
msgctxt "Things"
msgid "Entity Rooster Black"
msgstr "검은 수탉"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityGraylien']
msgctxt "Things"
msgid "Entity Graylien"
msgstr "회색외계인"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityChickenWhite']
msgctxt "Things"
msgid "Entity Chicken White"
msgstr "흰색 닭"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityChickenBrown']
msgctxt "Things"
msgid "Entity Chicken Brown"
msgstr "갈색 닭"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityChick']
msgctxt "Things"
msgid "Entity Chick"
msgstr "병아리"

#: /Language/Things/Record[Key='EntityAlien']
msgctxt "Things"
msgid "Entity Alien"
msgstr "외계인"

#: /Language/Things/Record[Key='EffectSplatEgg']
msgctxt "Things"
msgid "Effect Splat Egg"
msgstr "달걀 깨지는 효과"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicScrubber']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Air Scrubber"
msgstr "휴대용 공기여과장치"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicLight']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Light"
msgstr "휴대용 조명"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGenerator']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Generator"
msgstr "휴대용 발전기"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterWater']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Tank (Water)"
msgstr "운반용 탱크 (물)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterVolatiles']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Tank (Volatiles)"
msgstr "운반용 탱크 (휘발물)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterOxygen']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Tank (Oxygen)"
msgstr "운반용 탱크 (O2)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterNitrogen']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Tank (Nitrogen)"
msgstr "운반용 탱크 (N)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterFuel']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Tank (Fuel)"
msgstr "운반용 탱크 (연료)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterEmpty']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Tank"
msgstr "운반용 탱크"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterCarbonDioxide']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Tank (CO2)"
msgstr "운반용 탱크 (CO2)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicGasCanisterAir']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Tank (Air)"
msgstr "운반용 탱크 (공기)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicCratePipeSupplies']
msgctxt "Things"
msgid "Crate (Pipe Supplies)"
msgstr "상자 (배관 보급품)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicCrateConveyorSupplies']
msgctxt "Things"
msgid "Crate (Conveyor Supplies)"
msgstr "상자 (컨베이어 보급품)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicCrateCableSupplies']
msgctxt "Things"
msgid "Crate (Cabling Supplies)"
msgstr "상자 (전선 보급품)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicCrateBuildingSupplies']
msgctxt "Things"
msgid "Crate (Building Supplies)"
msgstr "상자 (건설 보급품)"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicCrate']
msgctxt "Things"
msgid "Dynamic Crate"
msgstr "휴대용 상자"

#: /Language/Things/Record[Key='DynamicAirConditioner']
msgctxt "Things"
msgid "Portable Air Conditioner"
msgstr "휴대용 에어컨"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardSolarControl']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard (Solar Control)"
msgstr "회로판 (태양광 제어)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardShipDisplay']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard (Ship Display)"
msgstr "회로판 (함선 디스플레이)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardPowerControl']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard (Power Control)"
msgstr "회로판 (파워 제어)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardModeControl']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard (Mode Control)"
msgstr "회로판 (모드 제어)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardGasDisplay']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard (Gas Display)"
msgstr "회로판 (가스 디스플레이)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardDoorControl']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard (Door Control)"
msgstr "회로판 (문 제어)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardCameraDisplay']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard (Camera Display)"
msgstr "회로판 (카메라 디스플레이)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardAirlockControl']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard (Airlock)"
msgstr "회로판 (에어락 제어)"

#: /Language/Things/Record[Key='CircuitboardAirControl']
msgctxt "Things"
msgid "Circuitboard (Air Control)"
msgstr "회로판 (공기 제어)"

#: /Language/Things/Record[Key='Character']
msgctxt "Things"
msgid "Character"
msgstr "캐릭터"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeNetworkAnalyser']
msgctxt "Things"
msgid "Cartridge (Network Analyser)"
msgstr "카트리지 (네트워크 분석기)"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeMedicalAnalyser']
msgctxt "Things"
msgid "Cartridge (Medical Analyser)"
msgstr "카트리지 (의료 분석기)"

#: /Language/Things/Record[Key='CartridgeAtmosAnalyser']
msgctxt "Things"
msgid "Cartridge (Atmos Analyser)"
msgstr "카트리지 (대기 분석기)"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownWingR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Brown Wing R"
msgstr "갈색수탉 오른날개"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownWingL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Brown Wing)"
msgstr "갈색수탉 왼날개"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownTail']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Brown Tail"
msgstr "갈색수탉 꼬리"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownLegR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Brown Leg R"
msgstr "갈색수탉 다리(우)"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownLegL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Brown Leg)"
msgstr "갈색수탉 다리(좌)"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownHead']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Brown Head"
msgstr "갈색수탉 머리"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBrownBody']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Brown Body"
msgstr "갈색수탉 몸통"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackWingR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Black Wing R"
msgstr "검은수탉 오른날개"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackTail']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Black Tail"
msgstr "검은수탉 꼬리"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackLegR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Black Leg R"
msgstr "검은수탉 다리(우)"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackLegL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Black Leg)"
msgstr "검은수탉 다리(좌)"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackHead']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Black Head"
msgstr "검은수탉 머리"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackBody']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Black Body"
msgstr "검은수탉 몸통"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienPelvis ']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Graylien Pelvis "
msgstr "회색외계인 골반 "

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienLegR ']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Graylien Leg R "
msgstr "회색외계인 다리(우) "

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienLegL ']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Graylien Leg L "
msgstr "회색외계인 다리(좌) "

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienHead ']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Graylien Head "
msgstr "회색외계인 머리 "

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienBody ']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Graylien Body "
msgstr "회색외계인 몸통 "

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienArmR ']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Graylien Arm R "
msgstr "회색외계인 오른팔 "

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartGraylienArmL ']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Graylien Arm L "
msgstr "회색외계인 왼팔 "

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickWingR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chick Wing R"
msgstr "병아리 오른날개"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickWingL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chick Wing)"
msgstr "병아리 왼날개"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickTail']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chick Tail"
msgstr "병아리 꼬리"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickLegR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chick Leg R"
msgstr "병아리 다리(우)"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickLegL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chick Leg)"
msgstr "병아리 다리(좌)"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickHead']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chick Head"
msgstr "병아리 머리"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteWingR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken White Wing R"
msgstr "흰닭 오른날개"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteWingL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken White Wing)"
msgstr "흰닭 왼날개"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteTail']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken White Tail"
msgstr "흰닭 꼬리"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteLegR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken White Leg R"
msgstr "흰닭 다리(우)"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteLegL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken White Leg)"
msgstr "흰닭 다리(좌)"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteHead']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken White Head"
msgstr "흰닭 머리"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenWhiteBody']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken White Body"
msgstr "흰닭 몸통"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownWingR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken Brown Wing R"
msgstr "갈색닭 오른날개"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownWingL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken Brown Wing)"
msgstr "갈색닭 왼날개"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownTail']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken Brown Tail"
msgstr "갈색닭 꼬리"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownLegR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken Brown Leg R"
msgstr "갈색닭 다리(우)"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownLegL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken Brown Leg)"
msgstr "갈색닭 다리(좌)"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownHead']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken Brown Head"
msgstr "갈색닭 머리"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickenBrownBody']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chicken Brown Body"
msgstr "갈색닭 몸통"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartChickBody']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Chick Body"
msgstr "병아리 몸통"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautTorso']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Astronaut Torso"
msgstr "남성 우주 비행사의 상체"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautMaleLegR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Astronaut Male Leg R"
msgstr "남성 우주 비행사의 오른발"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautMaleLegL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Astronaut Male Leg)"
msgstr "남성 우주 비행사의 왼발"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautMaleHead']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Astronaut Male Head"
msgstr "남성 우주 비행사의  머리"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautMaleArmR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Astronaut Male Arm R"
msgstr "남성 우주 비행사의  오른팔"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautMaleArmL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Astronaut Male Arm)"
msgstr "남성 우주 비행사의  왼팔"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautFemaleTorso']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Astronaut Female Torso"
msgstr "여성 우주 비행사의 상체"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautFemaleLegR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Astronaut Female Leg R"
msgstr "여성 우주 비행사의 오른발"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautFemaleLegL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Astronaut Female Leg)"
msgstr "여성 우주 비행사의 왼발"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautFemaleHead']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Astronaut Female Head"
msgstr "여성 우주 비행사의 머리"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautFemaleArmR']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Astronaut Female Arm R"
msgstr "여성 우주 비행사의 오른팔"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartAstronautFemaleArmL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Astronaut Female Arm)"
msgstr "여성 우주 비행사의 왼팔"

#: /Language/Things/Record[Key='ApplianceReagentProcessor']
msgctxt "Things"
msgid "Reagent Processor"
msgstr "시약 제조기"

#: /Language/Things/Record[Key='ApplianceMicrowave']
msgctxt "Things"
msgid "Microwave"
msgstr "전자레인지"

#: /Language/Things/Record[Key='BodyPartRoosterBlackWingL']
msgctxt "Things"
msgid "Body Part Rooster Black Wing)"
msgstr "검은수탉 왼날개"
